有無辦法令中共覺得狗隊有威脅？

其實班狗開始唔受控制 有無辦法或者新聞可以令中共覺得班狗已經對佢地有威脅？

【警世】唔好俾解放軍成功「造神」

可能係計劃之一

想保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

佢地已經唔聽政府高官講啦

要令敵人狗咬狗。

示威者不再示威，就會清算狗

我都想知

根本如果抗爭者輸哂，一定會諗方法清算，未必係捉人出黎祭旗，係可能搵班公安head住佢地，邊個唔聽就內部整頓，一定唔會係公開處決

不過前提係抗爭者輸哂

歷史上同共產黨結盟都係伏

一早有解放軍混入 完全冇威脅

good idea

同你講，一定唔會
人地止暴制亂有功啊，最多佢咪清算幾隻

yes i think so too...

支共仲有WJ同老解, 對付連輕步兵都不如, 又盡失民心的克警, 完全冇難度.